 24  Dja ngayime ngudberre, birrimekbe nawu ngabenyingkihkayhmeng wanjh minj bedda kabirrimanjbekkan manbu manme kore mulil ngardduk.’ ” Jesus Benbengdayhkeng Bininj Nawu Birridjareni Birrimunkekadjuyi